一人一個好easy食到嘅女嘅特徵

肥妹
利申冇食過 最憎肥 但聽親身邊啲人講都話肥妹最易食
鳩痕去釣啲肥妹就啱 好易以為你真係鍾意佢
同埋通常啲肥妹都智商偏低食完拍下籮柚走咗去都得

講咁多你咪又係青頭仔

易出水

個樣淫底嗰啲，有啲女一望就會知食得

有三個肥妹留下負評係咪俾我講中

Agger可能係骨子裏散發出嚟嘅淫味

鬆軟香脆口感，放入雪櫃雪一下，入口即溶

例如？有無相

圓圈眼鏡嗰啲